以後美股牛熊週期

牛1>牛2>牛3>熊1>牛1

百年牛市即將來臨 永冇窮人

係牛3->牛4->...->牛n